疤狗: 華維迪得雙冠out !!!

年年都有杯落袋都要out
歐聯31隊教練都要out

盤古小丸子

幫唔到小花贏晒所有冠軍都要OUT

連續兩年都r聯都咁樣出局
輪換失敗 買完咁多人唔識用
過份保守 破壞巴塞傳統控傳
死一樣都都應該走啦 講緊係巴塞
上遊俾佢教到似中遊

邊有雙冠，國王杯都未有
剩係得個今季無說服力嘅西甲打飛機

點解釋兩年對手打緊迫可以被人456?
一粒都入唔到
佢都叫冇責任?

講真呢隊叫巴塞，西超黎，好多時係可以自動贏波
如果佢係教英超d 年年爭四既話，咁佢係有料

屌你呢十年巴塞咩戰績呀，三冠都兩次，聯賽攞到手軟，國王盃更加唔洗講

唔係話要年年三冠先叫合格
但至少應贏既要做好佢
兩年都咁樣歐聯出局

有新聞話佢比人炒未

真係輸佢同d垃圾隊友 美斯

支持永續華維迪

上輪3比0 尾段幾球反擊都係1on1龍門射失，如果唔係一早lead 4球，唔使次回合咁柒
特別係有個叫dembele，笑死人，射波好似傳俾個龍門咁

喂喂喂
企開啲啦屌你老母

好惡好驚驚呀

拼圖王退休番黎教波未